[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1005)

屌
bot黎

負皮

搞錯

俾返個1001我

Aik 桑恩達

有冇找卡數NG?

無了

白仔goal

4:0
真係仲有得GEL

屌你老母入乜撚呀刷角啦

AIK半大全大

加泰ng
卡數

好彩冇

Aik隨時又踢假走盤

1-4？

入波放題

紐卡素追和反CUP叫爆區

連平仔都炒佢就知克勤痴左線

追和反cup啦屌

但係入左找卡數角大

連輸幾注

已經唔敢買瑞超了

維拉利爾 11c FT

2976 角球大細 角球大細 星期日 37 基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
細 [11.5 個] @ 2.00 $

我中10.5b

南特9c

小白臉1；0

空難黃潛比人大炒都唔送角全隊老婆仔女比狗屌

Aik唔洗叫啦，主無得追

買撚左10.5s

有運，咁都補5分

找卡數追和走盤叫爆區

爭卡數反CUP

飲水時間，11角係有運

假波既野無必然。。。馬拉3 1對家紅都追到

南特10c

22:45 66 艾克馬亞 0-2 SBV精英隊
夠膽就開即場角

斯巴達 松本

卡數真係46-60失波
76-90對家最易失波
好入返球啦

23:00 59 白禮頓 1-0 紐卡素
叫都廢時

都唔似會追和到

應該一球完場

屌那星斯巴達真係世界級

找卡數刷角入波啦屌

連續兩場2:2 吹漲
一場對垃圾一場打少個

下場先啦
我都廢時叫
放棄了
你幫我叫埋

AZ單邊21C

伊巴盤 角細有無同路

屌你老母又一買就封

唔好放棄

果日2x1維拉 臨尾咁樣真係無哂心機賭

南特11c

都入唔到啊

利華1比0

找卡數比多3角

Az係咪場場刷十幾個

找卡數不離不棄追和區

紐卡素
追和啦
屌你全家

屌你老母利華上場重注左你,,,輸到我果晩無訓,,一番到主場又做皇帝

利華2比0

同賀芬咸一樣sosad

Super可以嗎

讓一球球半辣到咁有原因

布魯日

伊巴角球冰封準備

條串差漢堡

刷多3角啦屌找卡數

紐卡素追和一世球迷

卡數廢到呢

屌左客勝??

伊巴

白禮頓守得下

快啲gel

伊巴
角細

你快啲做紐迷

卡數快刷角

對住雙曼利車就唔得jei.

卡數都守唔到就要降班了

係

buy what

辛尼特goalll

屌追緊數 無直屌既勇氣

找卡數比多c

荷甲29c

降班膽都輸 卡數真係好撚廢

白盤

分1c比找卡數

布魯日快入

30

1 more c

比多球c

找卡數整多2粒黎

Cccccccc

屌你找卡數 比多c

紐c凍過水

比多c

5角 有7.5高水唔敢買

挪超今日咁正常

Dllm 嚇到心臟病

切仔fg

10c

布魯半場絕殺ok?

下半場

感謝主

打卡數比多1角夠架啦

10c
俾多c

我唔想又衰

絕殺追和啦

找卡數同辛尼特;

簡，要左卡數

卡數比多C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜唔分兩注

比多角

Ok la

屌你布魯日

垃圾卡斯洛達

找卡數快撚啲入多粒啦屌

卡數快d黎多角！！

屌依家先半埸

燈水
洛格倫2.5b

買左半客

切goal!

又有銀河對家賭

好想搏反底

伊巴dllm

冇盤 直插-1

On9...

切仔勁到

。。。

河床係咪伏

有即場你賭

仆街 allin 左

屌你老母伊巴

8:0

切仔反底

今日黑撚到 輸死

a米 紐卡素唔生性

今日買7場盤
有5場對家fg
得兩場對家fg完贏到

伊巴開到［-1］派100

Lm

伊巴咁撚樣學人讓人

lm

讓埋個主場出黎啦

開到你派哂賺個啲都抵

祝你好運

Ebar中柱

赫根1比5

屌你老母 斯特拉斯攻足全場輸波
屌你老母 找卡數3連勝輸波

冇賭3日 人都開心左

東京綠茵 0/+0.5
熱拿亞 +1/+1.5
拉素 -1
哥連泰斯 0/+0.5
紐卡素 0
斯特拉斯 0
博洛尼亞 0/+0.5
白蘭恩 0
華倫西亞 0/+0.5
馬賽 -1
哥列迪巴 0/-0.5
彭美拉斯 0

日日賭 心身都頹廢左

Aik正氣果陣

就會冇買

其實係買左iPhone冇錢賭

上場0:0
屌佢老母

伊巴起馬追番球先啦大廢西

1:2

得番80蚊 點起機

Aik俾多兩球定下驚
桑恩達

伊巴咁快換人

Fake

1:6都唔夠定驚？

邊有

0-3

屌你老母

我都想知主隊點樣10分鐘入5球

Fake完定律

赫根d後衛真係好似紙板咁

斬3球高波入3球

2場輸10球

橫掂都係補少少客其他

AIK又假波

真假波

分唔到幾時認真幾時踢假🤷‍♂️

佢同高登仔一樣咁假

心靈投注左洛格倫2.5b

心靈投注伊巴全隊空難

搭飛機去主場?

普巴其實去左邊

史卓同莫迪點讓半一

前幾日又同人嘈 失左蹤

博洛尼亞

兩場2 1

作客果陣

心靈投注cashed

薩斯索羅8c

漢堡追返粒可以嗎？

AIK

瑞假好假果日 挪超就會正氣

狗會又低水 個app又慢
屌

仆街基斯唔入波

easy money

桑恩達

意甲0.5/1

拉斯彭馬斯FG

屌你老母 全晚得拉素一場輕輕鬆鬆贏
博洛尼亞快入

外圍開平半 走地平手 難少少
要等史達入一粒先有機2.5b

博洛尼亞刷角

布魯日1-1

兩隊是但比一粒

薩斯索羅 rc!
博洛尼亞上!!

究竟布魯日有冇機奇蹟大波

博洛尼亞NG OK?

博洛尼亞刷多2角

絕殺ok?

OK

Ok

布魯日奇蹟大波

Goal

無入球 gel

GOAL!!!!博洛

博洛尼亞1-0

多謝晒

博洛-2c

0.5/1全格

伊巴 角呢

博洛

有讓到0.5/1咩??

0.5/1大

荷甲讓一球以上球隊全部都輸

2988 25-09-2017
01:29 角球大細 星期日 47 利華古遜 (主) 對 漢堡 (客)
細 [9.5 個] @ 1.57 $

2991 25-09-2017
01:34 角球大細 星期日 46 薩斯索羅 (主) 對 博洛尼亞 (客)
細 [10.5 個] @ 2.17 $

利華入多粒好彩，唔係實爆

入球大細中位數黎

無人屌伊巴角

岩岩個幾場走地完咪屌

差啲

多謝你粒膠

挪超正氣日

到白蘭恩

挪超咁正氣又冇買

個盤亂到on9

我都冇場有信心買

唔好嚇寶寶

重傷🐴
下星期一再見

白蘭特太勁了 可以無視盤路

真心?

雲加講到, 我信了

廢倫 圖盧之ok?

正常白爛恩近況咁勇邊可能平手盤，初盤仲要受讓平半有D鬼，不過佢連贏5場第六場收皮就可能係我燈死

dllm

標準列治 半主 2.5b
白蘭恩半客

伊巴0-4

E bar dllmchon99

信雲爺爺了

最後都係買番華拉倫加 唔信真係派錢

東京綠茵 0/+0.5
熱拿亞 +1/+1.5
拉素 -1
哥連泰斯 0/+0.5
紐卡素 0
斯特拉斯 0
博洛尼亞 0/+0.5
白蘭恩 0
華倫西亞 0/+0.5
馬賽 -1
哥列迪巴 0/-0.5
彭美拉斯 0
亞特蘭大聯 -1/-1.5
巴希亞 0/-0.5
波特蘭伐木者 -1

白蘭恩細注算

雷加利斯 刷角

3c...

拉斯彭馬斯試下入一粒

伊巴角呀

刷一角比我入細

伊巴 8角-2

今日最大冷門係
美職準時開波

白蘭恩0:1

華拉1-0

GOAL!!!!!!!華拉倫加

1:0,打錯

華拉1:0

雲爺爺

其實你打岩

頂住

真針了 訓

一齊針 龍尾係邊

挑戰自己 戒到下個月

屌 唔係到完場先入
就係秒俾人入
又要cup

肯薩斯1:0

屌fake

時間仲早有機cup既

停角 20分鐘
7.5s gel

白蘭恩屌足佢全場唔該

正能量

買左10蚊伊巴ng

奧林普已死

樂觀sir

刷乜鳩

奇蹟8角

咁都八角

GEL

肯殺快點fake完對家入

4-0補時兩分，搞笑
輸四粒刷贏四粒又刷

我

lm ok?

2994 角球大細 角球大細 星期日 55 伊巴 (主) 對 切爾達 (客)
細 [8.5 個] @ 2.33 $3000 $3,000.00

勁

9.5s 輸伊巴盤

fat fat

等我地一齊可以感受你嘅喜悅

雷加利斯2-0

銀行頂唔到了

早知上雷加號啦屌

肯薩斯體育會1-0

早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知早知

Jer

廢到不肯刷c都上半入波

早知禾唔撚開始賭波

系，曾經美職捧季後賽

又輸撚矖

系
早知禾刀吾賭

上船算啦

屌自己度個d無條中

像一個傻鳩

度多幾場，我跟對家
中左派你

Same 跟球探買算數至少命中率高過自己度

華拉2-0 外圍個平半係真囉...

只求白蘭恩走個盤比多次機會我[black]輸[/black]

下次個盤咁亂都係大波算了

開個抽籤鴨屎賭運算了

大學
華倫
費倫
圖盧兹
同路一齊嗌下

個個都睇好華倫

重有我黎個燈西撐阿特蘭大

費倫天拿

買左費倫

費倫天拿
圖盧茲

銀河

廢到

唯有我自己一個贏

肯刷c都開到佢半大..

銀河果種廢

洛格倫

洛格倫2.5b

訓

見到佢廢到咁登佢慘
但冇佢巴打點追數

跟

皇蘇

不了 留力歐霸啦

洛杉磯銀河聽個名好勁

1:0 goal

大學2連fake

希望真係同黃蜂一樣

高士路fg 秒收
但沒用輸淨幾十蚊先中

洛洛紅

紅就杯
唔該

快手 仲有個2.5b

白蘭特1:1

白蘭恩1-1

cup佢啦

標準列治1-1

洛格倫 比人入多球比2.5b我

比多球

華拉唔緊要 再入返就得

華倫西亞1-0

華倫1:0

雲加

真馬殺手

迪莫高體育會1-0

大學船已沉

主隊2下offside入波 終於入了
大學反cup啦 私家雞黎

主場10場未輸過

1-1

1比0姐 反cup得既 話哂係私家雞

皇蘇半大

皇穌1:1

華倫頂實

訓教 希望唔好推咁快

真馬半場追和

3003 下一隊入球 下一隊入球 (第1球)
星期日 65
馬賽 (主) 對 圖盧茲 (客)
主 @ 1.38 $

中就頭10抽1個100

me

銀河goal

開了大

LA 1-2

我了

之後啲波好撚垃圾 聽晚再賭了

咁都無得派就算了

洛格倫唔入比人入

LM

維拉倫加贏波派100 10抽1

大波之力

真馬ng

皇蘇入未

洛格倫大波之力 唔入比人入

皇蘇玩半7

標治外圍讓一球 紅左都cup唔到？

華拉倫加 入佢一粒

洛格倫 唔入比人入

jump幾次都lm唔到

cd rom屌你老母

馬賽goal

馬賽入左
抽我

係咪派

cashed
CDROM無份

屌 標治射16入1 個射手廢到

馬賽
紫百合
華倫

求中我

抽我

無你份
你支持曼聯4-0波蛋

改左名希望有人記得我

華拿倫加 2-1 白蘭恩

馬賽ng

輪姦2-1

白蘭恩

熊仔熊熊仔
利迷子
迷情懵撚
all-black2
我女朋友鄭睿隣
加勒比
雲加
反cup子

any other

標治 我屌你老母啊

彭美goal

馬賽

我唔知你有冇見過我 冇就算

標治廢到

華拉好波

紅左都唔撚入

紅左都入唔到

頂實

Me城大姨姨 有印象就加埋

洛格倫個龍洗唔洗勁到救6次波

紅埋
洛格倫 靠你絕殺了

2點3場有2場大揀中RC 2-0

標治全隊斷腳啦

白蘭恩追和 ok?

洛杉磯銀河 刷角

2.5b goal

2:1

沒我

以為要jump 了

no idea

絕殺

紅左仲勁

各位 皇SO即場角大點睇

天主教大學追和 反cup

半7

2.5b cashed
2點3場全大 3場2-1

手機抽個個拎係咩

Lucky wheel

定想要輪盤？

wenger wheel

轉轉轉

輪盤

獨讀
加勒比
一梳梳到尾
all-black2
一生人三次
快啦仲要人等
怪獸家長
潺仔
我女朋友鄭睿隣
咖哩雞扒飯

華拉收錢 呢10個

華拉倫加贏係咪有人派

華加贏波求抽我

熊仔熊熊仔
利迷子
迷情懵撚
all-black2
我女朋友鄭睿隣
加勒比
雲加
反cup子
咖哩雞扒飯

下個LM個個啦，廢事爆

2點3場上盤 3場大波
同12點挪超一樣 可能全日最正氣了

cd rom

WHO CD ROM呀

算啦 你抽啦

完埋場走地先抽
無個個輪盤

LA 10c FT？

你講 我DEL左佢 你係第11個

未完 11c

不了 都未必中 俾個機會我識既手腳 希望lucky wheel識認人

難大反cup得唔得啊

1-2華西

華倫西亞2-1

抽到我 捐左佢得了 近排黑到

dont lose my 1.1K
go to pay the money

5點美職走地 主+大

我留起左了

自己留tg

我買左皇蘇

睇返巴甲半場都好正氣咁

華倫西亞 8c

馬賽生生性性入多球 條三串一差你

馬賽 真馬ng

2-2

!

華倫西亞 2-2

NBA 唔知邊隊贏呢

追左馬賽ng

Cls 你一球我一球

下球識買了

唔敢買

馬賽 幫幫手 入多球

今日 巴甲 比甲 挪超 暫時都正氣
反而其他大路聯賽on99

華倫西亞 9c

圖魯茲

皇so難大

華倫 紫百合 馬賽

有沒人河床
主場加狀態大勇

贊盧沙世界級廢 皇蘇讓一邊翼

如果有巴打抽中我，就tg我啦 訓先

華倫西亞 10c

華倫西亞 11c

刷角mode

皇so紅牌

屌無買角

皇家蘇斯達RC

...

皇so刷多兩角

買左角?

屌

3000 入球大細 入球大細 星期日 62 迪莫高體育會 (主) 對 天主教大學 (客)
細 [2.5 球] @ 1.87 $

好分到

cup子依場可唔可以反cup啊

紅左唔知了，似角細

皇so?

燈水
阿特蘭大聯半大
河床半主
明尼路半主
競賽會半主

馬賽比多粒

以為你買左

紅左

Gun

有買,唔答買左咩

皇蘇入多粒都難啦

戒賭1星期 之後剩係心靈投注 希望大家赢多D

屌你老母 馬賽 快撚d入多粒

紅左冇c ...

12c

華倫一次過換三件禁屌

大學廢到追和都唔得？

13c

角大再收錢

馬2:0

馬賽2-0

Dllm屌左好耐

意甲入未..

支持馬賽頂到完開[-1]比巴打派我

點解係皇蘇黃

都幾撚黑哨 之前已經黑左次 依家再第二次

華倫又拎紅牌

10打10

華倫西亞 RC

意甲個入球數同射門數好唔啱比例

2x1 大學圖盧兹收皮
2x1 華倫費倫加油呀

紅牌1:1

皇蘇華西果場on9到

但個哨都好撚黑,係咪要刷數據

打交未

又NBA 又紅牌1-1

華西真係自己攞鳩嚟
兩球都係自己入完冇耐失

一人入一粒 一人紅一件

買皇so 定華西？

心臟病啦 頂撚住華倫

3000 入球大細 入球大細 星期日 62 迪莫高體育會 (主) 對 天主教大學 (客)
細 [2.5 球] @ 1.87 $1990 $1,990.00

cash llm

皇蘇入佢老母

仲有1球 大家揀華西定黃蘇？

華西

大波

好似啱

真馬

華西 入波
馬賽 頂實
彭美 頂實
哥列迪巴 屌你老母

阿特難大

華西3-2

2-3華西

華倫入波

華西全格!!

華西好波

Fake?

個組織又幾靚

係咪得我一個買左皇so

苦主

fake llm

zaza廢咗成場終於有波入

好彩真

無入球豬翻

遲報 sorry

我都買左

仲要差佢一關

啱啱球探都彈左下

rc 1-1之後一定有一球架

皇蘇真係買親都輸
好撚邪

前苦主

過左今日我都係

華西個主帥就嚟心臟病發咁款

比著你都心藏病發

幾分鐘後我都係

笑左 係咪慶祝到抽筋

可能係

補超過4分鐘會多1球

補幾耐？

補3分鐘

咁應該冇了

哎，點解會買法甲大波

皇蘇連續兩下遠射都近磅
btw cashed

黑名單皇蘇屌佢老母
兩次all in佢都輸

搏馬賽派膠比對家入一？

無限本金

5點 阿特蘭大

阿特絕殺

Wa dllm絕殺

入llm
馬賽入多粒

阿特蘭大1-1

查下華倫西亞和到咩隊

黑名單 皇蘇

屌你費倫

90'+4

阿特都幾有毅力

2x1 咁樣要輸半 係咪傻左

唔撚賭啦 獲獲絕殺上盤

你個名

諗住今晚打個和 dllm搞到豬半注

哥列迪巴杯佢老母!!!

馬賽俾多球

仲要2.5/3先得1.8倍，真係撞邪先會買

3009 25-09-2017
04:13 角球大細 星期日 63 皇家蘇斯達 (主) 對 華倫西亞 (客)
細 [14.5 個] @ 1.49 $3900

捉到你了

1k>6.2k>2.9k
AC 紐卡素 費倫

哥列果然讓唔到法明

巴打 冇赢到

500$

2萬買廢倫

河床號

阿特

5點美職 半大全大 主盤

華倫NG買極都有

掛住睇買左幾多錢

班菲特+1穩撚到

河床對家

臭達斯食撚柒滑

得返100 可以點買

讓唔到都唔使輸㗎

馬賽 彭美 cashed

tg me雲加

河床落到1.68。。。

轉埋一球 球半

就算係西床...

西床
大波算
個盤咁深

似大炒依場

西床攰 買對家穩陣

8-0無出力

對面屌8000

買角大
又禁屌

河床？

對家

bgor 5000河床對家

佢好多本既 我諗

1角水床

5000重心？

正路一球球半係買下盤但河床對小阿根廷人...

不過都唔好話，客隊都有攻勢

葡超大波馬拉松終於斷了

衝擊1角

唔洗番工？

番星期二

河床2c

Weak

88

我都weak了

早抖了泰

休息多D

蒙特利爾衝擊2c

河床1-0

西床今場有冇認真踢

有

阿特蘭大

阿特蘭大聯1-0

河床4c

河床5c

阿特蘭大聯3c

河床1-1

河床6c

河床7c

得你未訓

不訓了

河床 HT 1-1 7c

太耐冇嬴錢

好耐冇見你

甘美奥

對

走數死全家

賭乜輸乜

我都係

等佢起機
派撚左落海

競賽半主

閪床肯入波未

屌拿星 戒賭至星期5先

我通常都係星期一至五嬴錢 到星期六日輸返

淨係賭西德英超算

巴希亞下半入波

買咩好

競賽係咁回

買咗伊基克同波特蘭

阿甲上盤真係

尾場美假有直播,但沒即場,
代表D乜

下盤追數

0730半大串0800半大

聖馬田聖祖安

仆街法甲

河床半2全2

侯治 伐木者

巴疤假冇人賭？

上場炒8:0,今場贏都贏唔到

打假

試下客fg

阿假除左小保加其他都信唔過

巴希亞補時絕殺12M
假波

3x1差佢大

補3分鐘宜家90+6

92分幾判12M,96都未射到

40$都收唔番

靜到

得西波
想有人都難

有即場喎

想gun

07:30 中 侯治柏度 0-0 伊基克
半3全10叫爆區

最後一注200今晚買阿記

對家

候治快入

伊基克

侯治入佢老母止下血

刷角未

侯治贏波叫爆區

西床屌你老母

岩呀

1.5b苦主

屌 一個角都冇

07:30 57 侯治柏度 0-0 伊基克
5.5大都唔似開到

斬樹佬半大

買左30蚊

買0.5/1 仲好過買角大

2樣都唔會開出 垃圾波

侯治贏波ok?

上唔到365，美假幾c?

0

咁買無入球

伊拉克下盤頂實

侯治刷角有回報 入佢一粒唔該

不了

聖馬田 cashed

半0全10叫爆區

砍木佬 今次真係穩收

咁多場美假得一場開到大

起碼刷多4隻先啦屌

好 刷多4角 主隊再贏

不了你個不了

半0 全0?

垃圾唔刷c

買左1.5 大

伐木者 上盤輕鬆到

又一場0:0😅

咁快gel?!

1c

9.5b

要半場9c

侯治 伐木者一齊上盤開出派1個100 頭10

波po己死

冇人lm

依1c 係主個龍無任何人情況下
踢出底線送比客

im

倒錢落海

咁都有頭十 侯治要羊了

goalllllll 1-0

手足

西利

發生咩事突然1:0

追和for sure

頂住先有得派

派我

幫你頂實

多謝老闆提示

賭角又輸500

頭先睇左馬會心水主勝半和 唔通馬會要熄燈了

執半格

户口最後200買哂0.5b

仲有30蚊1.5b，30蚊和，上半場買

1-1咪全收

派我
輸到仆街

尋日輸到清晒袋，得返$4

兩隊都唔係幾識入波
點會1:1

黑撚到，找卡數，競賽會，last2千即場要客第一球，全殺

點解可以冇角咁無恥

痴撚線，取消埋個角球佢啦反正都唔撚刷角

執返餐早餐

買左客勝客fg 主即入

6c

重傷 休息一天

紅左刷角

完場未

爆半2全2既節奏

波蘭睇黎要12345了

好似無5.5b

主 刷角喇
一係送角

2比1打和囉屌是

唔刷角 100:0

快刷

假球神

主隊無角 係咪狗來

美職未贏過點算

好撚野 2角 3 球

美職全主盤串晒已經上左樓

買左3/3.5b
C 9.5b
Molamola

琴晚西床輸到爆廠 好在朝早兩場上盤正氣回一回血

奧城單邊10c

10c 我派100

又3.5細

斬木佬D單刀

紅左快刷c

渣到

斬木佬係咪玩緊射龜啊大佬

刷多3c 屌

999

2連c 呀

幾多c

9c

9C了好似

比多C

差1c

屌 紅2件得3分鐘

睇斬木佬D單刀失機真係笑撚到我

力造角細diu

都3:0 正路都唔會補太耐

又9C,馬會CASHED

剛剛好9

半1全9正仆街

假希望

咪係

今輪美假得一場角大

俾狗會撚狗

1001